<resources>

    <!--ACTIVITY BIENVENIDA-->
    <string name="bienvenida">¿No sabes por quién votar?\n ¡Pues, para de sufrir!\n ¡Esta es la app que estabas buscando!\n
        En "TuVoto"  podrás encontrar toda la información precisa y
        necesaria para tomar una mejor decisión en estas elecciones.
    </string>
    <string name="continuar">CONTINUAR</string>
    <string name="titulobienvenida">¡Bienvenido(a) a TuVoto!</string>
    <string name="app_name">TuVoto</string>

    <!--ACTIVITY PRINCIPAL-->
    <string name="nombreApp">TuVoto</string>
    <string name="boton1">PARTIDOS POLITICOS</string>
    <string name="boton2">PROPUESTAS POR CATEGORIA</string>
    <string name="boton3">INFO</string>

    <!--CATEGORIAS-->
    <string name="categorias">Categorias</string>
    <string name="educacion">Educación</string>

    <!--Parte de Fiorella-->
    <string name="titulo_juntos_peru">Juntos por el Perú</string>
    <string name="titulo_somos">Somos Perú</string>
    <string name="titulo_renova">Renova Perú</string>
    <string name="titulo_partido_morado">Partido Morado</string>
    <string name="titulo_v_nacional">Victoria Nacional</string>
    <string name="titulo_accion_popular">Acción Popular</string>
    <string name="titulo_avanza_Pais">Avanza País</string>
    <string name="titulo_alianza">Alianza para el Progreso</string>
    <string name="titulo_fuerza_popular">Fuerza Popular</string>

    <string name="Ib">Partido</string>
    <string name="vista_salud">Salud</string>
    <string name="foto_candidato">candidato foto</string>


    <!--ACTIVITY PARTIDOS POLITICOS-->
    <string name="tuv_Titulo">Tuvoto</string>
    <string name="tv_Titulo_partidos">Lista de partidos políticos</string>

    <string name="tv_titulo_alianza">
        PROPUESTA DE ALIANZA PARA EL PROGRESO
    </string>
    <string name="prop_salud_alianza">
        Mejoraremos el acceso a la atención, prevención y educación en salud mediante un Servicio voluntario
        (médicos, dentistas, enfermeras, nutricionistas, estudiantes de medicina,
        odontología, enfermería y nutrición)que permita aumentar la cobertura en salud en las zonas
        más pobres de la ciudad.
    </string>
    <string name="prop_edu_alianza">
        *Mejoraremos la calidad y el acceso a la educación en los sectores más pobres mediante un Servicio voluntario en Educación (maestros jubilados y estudiantes de educación).<br />
        *Apoyaremos la mejora de la calidad del sistema educativo mediante la creación de Centros de Información en los Municipios Distritales que contengan: biblioteca, Internet y laboratorios, para difundir el conocimiento.<br />
        *Implementar programas que incentiven a las personas menos pudientes a enviar a sus hijos a estudiar en los colegios públicos, tales como: alimentación complementaria (desayuno y almuerzo escolar).<br />
        *Realizaremos programas de salud preventiva en los colegios públicos de la capital.<br />
        *Mantenimiento de la infraestructura y mobiliario en los colegios públicos mediante convenios particulares con empresas.<br />

    </string>
    <string name="prop_eco_alianza">
        *Facilitando la integración del Municipio en la economía globalizada y en la Sociedad de la Información.<br />
        *El crecimiento sostenido de la economía peruana que tuvimos ha generado un incremento del empleo, aumentando
        la demanda en el transporte público y ésta demanda con el diseño actual del sistema de transporte público de la ciudad
        no es capaz de absorber de manera sostenible este incremento.
    </string>
    <string name="prop_deso_alianza">
        *Facilitando la integración del Municipio en la economía globalizada y en la Sociedad de la Información.<br />
        *El crecimiento sostenido de la economía peruana que tuvimos ha generado un incremento del empleo, aumentando
        la demanda en el transporte público y ésta demanda con el diseño actual del sistema de transporte público de la ciudad
        no es capaz de absorber de manera sostenible este incremento.
    </string>
    <string name="prop_seg_alianza">
        *Integración en tiempo real del Centro de Control de Monitoreo de Seguridad
        Ciudadana de Lima Metropolitana con todos los distritos, asimismo se promocionará
        la incorporación de cámaras de seguridad privadas (externas) en la red de la central
        de monitoreo, programa “Adopta una Cámara”, contemplándose la implementación
        privada de cámaras de seguridad con reducciones impositivas municipales. Asimismo
        se llevará a cabo el sistema en el programa “Adopta un Botón de Alerta”, a ser ubicado,
        prioritariamente, en zonas críticas de aglomeración de personas.<br />
        *Lograr la participación activa de la población, a través de las Juntas Vecinales, para
        colaborar en acciones preventivas, de información, estableciendo una comunicación y
        coordinación permanente con éstas, brindando información oportuna, a fin de
        canalizarlas tanto a las comisarías como al Serenazgo, ya que los vecinos están en
        muchas ocasiones en mejor posición para identificar focos delictivos o personas de
        mal vivir u otra información de interés. No se expondrá en ningún momento a los
        ciudadanos a realizar actos en que pueda peligrar su integridad física como realizar
        patrullajes de sus calles, arresto ciudadanos, etc.<br />
        *Sí promoveremos el arresto ciudadano del Serenazgo, de acuerdo a lo que indica el
        nuevo Código Procesal Penal en su artículo 260°, previa capacitación en el uso de
        técnicas de intervención, así como en el uso de armas no letales, la preparación y
        monitoreo tecnológico evitará detenciones basadas en la mera sospecha de
        culpabilidad, sino en flagrante delito.<br />
        *Implementaremos el “Serenazgo sin Fronteras” en todos los distritos, apoyando con
        personal y material a los distritos que no tengan suficiente capacidad para contar un
        servicio de Serenazgo adecuado. Intercomunicaremos el enlace entre los serenazgos
        de todos los distritos y se ubicarán agentes en principales lugares de riesgo ante
        concentración de transeúntes (por ejemplo: centros de estudio, centros comerciales,
        etc.).<br />
    </string>
    <string name="prop_cult_alianza">
        *Realizaremos programas de defensa del Patrimonio Municipal y Nacional como
        para Museos, Zonas Arqueológicas, etc.<br />
        *Llevaremos a cabo programas de intercambio cultural promoviendo concursos,
        ferias, exposiciones y presentaciones<br />
        *Impulsaremos la puesta y valor de todas las Huacas que se encuentren en Lima
        Metropolitana.<br />
    </string>
    <string name="tv_titulo_avanza_pais">
        PROPUESTAS DE AVANZA PAIS
    </string>
    <string name="prop_salud_avanza">
        Promover una política de salud pública con rostro humano, que permita a los usuarios un real
        acceso a los servicios de salud, poniendo especial énfasis en la calidad de la atención a los pacientes
    </string>
    <string name="prop_edu_avanza">
        *Contribuir a la educación y participación política de la población, con el objeto de forjar una cultura cívica y democrática, que permita formar ciudadanos capacitados para asumir funciones públicas.<br />
        *Poner énfasis en una educación de calidad para formar ciudadanos educados en valores, que permitan la sostenibilidad de procesos de desarrollo y modernización nacionales.<br />

    </string>
    <string name="prop_eco_avanza">
        Nuestro Plan de Gobierno está articulado con el plan estratégico de desarrollo nacional, marco macroeconómico multianual,
        el Plan Regional de Lima Metropolitana, priorizando y respetando los Derecho Humanos,la lucha contra la pobreza y
        la búsqueda del bienestar
    </string>
    <string name="prop_seg_avanza">
        * Implementación del Plan maestro de seguridad ciudadana.<br />
        *Instalación e implementación de unidades integradas de monitoreo y vigilancia.<br />
    </string>
    <string name="prop_deso_avanza">
        *Establecer y ejecutar un plan de recolección de residuos sólidos y limpieza.
        * Establecer y ejecutar un plan de capacitación y difusión a los vecinos para facilitar la disposición de los residuos
        en forma segregada y acorde con los estándares de salubridad y saneamiento ambiental

    </string>
    <string name="prop_cult_avanza">
        *Desarrollar un plan de intercambio cultural y recreativo entre ciudades nacionales y extranjeras para los adultos mayores<br />
    </string>
    <string name="tv_titulo_fuerza_popular">
        PROPUESTAS FUERZA POPULAR:
    </string>
    <string name="prop_salud_fuerza_popular">
        Acceso a prestaciones	esenciales de salud para todos los peruanos, con énfasis en poblaciones vulnerables.
        Fortalecer las competencias sanitarias de las instancias gubernamentales.
        Garantizar el financiamiento para la atención de las enfermedades comunes, complejas y de alto costo a nivel nacional.
    </string>
    <string name="prop_edu_fuerza_popular">
        *Diseñar e implementar distintos modelos de educación inicial adaptados a la diversidad del país.
        *Promover una	cultura	de paz y reconciliación nacional a través del cumplimiento de la obligación del Estado de brindar reparaciones, erradicar la impunidad y fortalecer la educación en	Derechos Humanos en todos los niveles.
    </string>
    <string name="prop_eco_fuerza_popular">
    Promover y defender una economía social de mercado, que constituya el medio para articular
    ventajosamente a la región al
    resto del país y al mundo, a fin de lograr un desarrollo integral que permita acabar
    progresivamente con la pobreza,
    la marginación y la exclusión existentes.
    </string>
    <string name="prop_seg_fuerza_popular">
        * Fortalecer la capacidad de inteligencia de nuestras fuerzas armadas aparejada de un mayor	 control a cargo del Congreso, respecto de sus actividades.<br />
        *Implementar el sistema de reservas y movilización nacional. <br />
        *Fortalecer la capacidad técnica de nuestras fuerzas armadas de la mano con una mejora en los salarios y las prestaciones de salud y bienestar.<br />
        *Complementar las recomendaciones	 de la CVR para reparar a las víctimas militares del terrorismo.<br />
        *Fortalecer las capacidades técnicas de nuestras fuerzas armadas para responder a emergencias ocasionadas por los distintos desastres naturales.<br />

    </string>
    <string name="prop_deso_fuerza_popular">
        *Promoveremos la inversión en infraestructura pública mediante asociaciones público privadas, incluidas en un Plan de Desarrollo con visión de	 crecimiento a nivel país.<br />
        *Desarrollaremos espacios productivos descentralizados mediante la implementación de parques industriales y tecnológicos.

    </string>
    <string name="prop_cult_fuerza_popular">
        * Los principales atractivos turísticos requieren inversión conjunta del Estado y el sector	privado para repotenciar las capacidades de desarrollo turístico
        pendientes	en	cada una de las regiones.
    </string>
    <string name="tv_titulo_morado">
        PROPUESTAS PARTIDO MORADO:
    </string>
    <string name="prop_salud_morado">
        Revisión trimestral del cumplimiento del gasto público en salud: redes MINSA, ESSALUD y FFAA.
        Seguimiento de casos sociales relacionados con la calidad de los servicios de salud del estado en
        sus diferentes aspectos que sean presentados ante la bancada.
    </string>
    <string name="prop_edu_morado">
        *Propondremos cambiar la elección del superintendente de la SUNEDU, de tal forma que sea por concurso abierto, en vez de designación por el Ministerio de Educación.
    </string>
    <string name="prop_eco_morado">
        Propondremos acelerar la aprobación de legislación para regular las plataformas tecnológicas que realizan operaciones<br />
        financieras (tales como BITCOINS). El PL 4424/2018-PE se encuentra ya en la Comisión de Economía.
    </string>
    <string name="prop_seg_morado">
       *Fortalecer la inteligencia y la investigación criminal para desarticular las organizaciones criminales,
        con participación conjunta de la policía y la fiscalía (megas operativos).
    </string>
    <string name="prop_deso_morado">
      * La protección del medio ambiente, el desarrollo sostenible y la prevención de los efectos del cambio climático no son sólo temas
        de carácter técnico o causas que promueven las organizaciones sociales. Son asuntos de carácter fundamentalmente político,
        que deben ser abordados urgentemente para preservar los ecosistemas que soportan el desarrollo económico y social.<br />
    </string>
    <string name="prop_cult_morado">
        *Promoción con incentivos y fondos concursables para revalorización de sus activos
        Culturales, impulso y subsidios tributarios en la etapa de inicio.
        *Incorporar mecanismos de recuperación y protección del patrimonio material e
        inmaterial (certificación de conocimiento tradicionales, procesos y recetas de
        medicina tradicional, especies endémicas, denominación de origen, etc.).
        *Intervención en ciudades intermedias con la dotación de más servicios y condiciones
        de acceso a bienes que estimulen las economías de territorios más alejados
    </string>
    <string name="tv_titulo_juntos">
        PROPUESTAS JUNTOS POR EL PERU:
    </string>
    <string name="prop_salud_juntos">
        Orienta su trabajo político hacia los organismos sociales de base organizados para los asuntos
    </string>
    <string name="prop_edu_juntos">
        Contribuir a la educación y participación política de la población, con el objeto de forjar una cultura cívica y democrática, que permita formar ciudadanos capacitados para asumir funciones públicas
    </string>
    <string name="prop_eco_juntos">
       * Propondremos acelerar la aprobación de legislación para regular las plataformas tecnológicas que realizan operaciones
        financieras (tales como BITCOINS). El PL 4424/2018-PE se encuentra ya en la Comisión de Economía.
    </string>

    <string name="tv_titulo_salud_somos">
        PROPUESTAS SOMOS PERU:
    </string>
    <string name="prop_salud_somos">
        Establecer convenios de cooperación interinstitucionales entre la Municipalidad Metropolitana, Municipalidades Distritales,
        Ministerio de Salud, ESSALUD y los Operadores Privados de Salud.
        Convenios entre la Municipalidad e instituciones involucradas en salud pública y prevención de desnutrición, consumo de drogas
        y alcohol y comprometidas en su erradicación
    </string>
    <string name="prop_edu_somos">
        *Coordinación con Instituciones públicas, privadas y sociedad civil para promover la educación ambiental y la acción responsable con el medio ambiente.
        *Implementación de Cursos de Educación Técnico Productivo para estudiantes de 3°, 4° y 5° de secundaria.

    </string>
    <string name="prop_eco_somos">
        *Política de Estado del Acuerdo Nacional: Competitividad, productividad y formalización económica dentro del Eje Competitividad del país.
        *Agenda 2030: Objetivos de Desarrollo Sostenible N° 8: Trabajo decente y crecimiento económico.
    </string>
    <string name="tv_titulo_accion_popular">
        PROPUESTA DE ACCION POPULAR:
    </string>
    <string name="prop_salud_accion_popular">
        Se reducirá la anemia infantil, especialmente en las áreas rurales y amazónicas desde el 57 % actual a por lo menos un 10%
        Se combatirá como prioridad fundamental la desnutrición infantil, para continuar su reducción del actual nivel de 14.6 % a menos del 5 %.
    </string>
    <string name="prop_edu_accion_popular">
        * Establecer un solo sistema para toda la educación superior, eliminando la discriminación peyorativa de lo universitario y el resto como no Universitario.
        * Generar incentivos que combatan el abandono de la educación primaria y secundaria.
    </string>

    <string name="prop_eco_accion_popular">
        Promover una economía competitiva y diversificada; integrada por la vialidad, el transporte y la conectividad,
        articulada por los mercados para generar riqueza, mediante la inversión pública y privada, y por la aplicación de la ciencia
        y la tecnología, para la creación y multiplicación de empleo digno,
        con mayor valor agregado y una justa distribución del ingreso y la riqueza
    </string>
    <string name="prop_seg_accion_popular">
       * Voluntad política e inteligencia policial para enfrentar el crimen organizado, la corrupción de gran escala,
        el narcotráfico y las mafias instauradas a nivel nacional.
    </string>
    <string name="prop_deso_accion_popular">
        * Promover el desarrollo armónico con la naturaleza y el uso racional de los recursos naturales, generando una sostenibilidad económica, ambiental y social.
        *Desarrollar una actividad forestal compatible y sostenible con el desarrollo del medio ambiente.
    </string>
    <string name="prop_cult_accion_popular">
      * Fortalecer la identidad nacional y acrecentar la autoestima personal, reconociendo y valorando nuestra multiculturalidad y el
        legado histórico de nuestros antepasados
    </string>



    <!-- ACTIVITY DE INFO-->
    <string name="info1">¿QUIÉNES ESTÁN DETRÁS DE ESTA INICIATIVA?</string>
    <string name="info2">Somos un grupo de estudiantes de la Universidad Nacional de Ingenieria de la carrera de Ciencias
        de la Computación con ganas de apoyar al desarrollo del país.\n
        Es por ello, que decidimos diseñar esta app con el fin de que los ciudadanos tomen más conciencia de su voto y
        estén más informados sobre los candidatos a la Presidencia de la República.</string>
    <string name="info3">¿QUÉ PUEDO HACER EN ESTA APP?</string>
    <string name="info4">En esta app te podrás enterar acerca de las propuestas, denuncias y hoja de
        vida de los aspirantes al sillón presidencial.\n\n
        Además, para que nuestra app sea más amigable con el elector, decidimos implementar una sección de Propuestas
        por Categorías. En dicha sección, el elector podrá seleccionar la categoría que le interesa y leer las diferentes
        propuestas de los partidos que estén relacionadas a la categoría seleccionada.\n\n
        Por ejemplo, si el elector selecciona la categoría Salud, verá las propuestas de todos los partidos que tengan
        relación con dicha categoría.</string>
    <string name="info5">Los desarrolladores de TuVoto esperamos que esta app sea de gran utilidad para todos nuestros
        compatriotas para que así podamos realizar un voto consciente e informado.</string>
    <string name="info6">DESARROLLADORES:</string>
    <string name="info7"> - Meza Rodríguez, Fiorella\n- Paredes López, Maxwell\n- Estrada Cántaro, Piero</string>

    <!--FUERZA POPULAR-->
    <string name="nombre_keiko">Keiko Sofia Fujimori Iguchi</string>
    <string name="edad_keiko">
        EDAD:
    </string>
    <string name="keiko_edad">
       45 años
    </string>
    <string name="estudios_keiko">ESTUDIOS:</string>
    <string name="keiko_estudios">
            Pregrado:<br />  Universidad Nacional de Boston (EE.UU) <br />
            Administración de empresas<br /> 1995-1997<br />
           Postgrado:<br /> maestría en ADministración de empresas por la <br />
           Universidad de Columbia(EE.UU)<br />

    </string>
    <string name="experiencia_keiko">EXPERIENCIA:</string>
    <string name="keiko_experiencia">
            Centro de trabajo:  Congreso de la República<br />
            Sector y Condición: Público dependiente<br />
            Cargo: Congresista<br />
            Periodo: 2006-2011<br />
            Centro de trabajo: Fundación Peruana Cardioinfantil<br />
            Sector y Condición:  Privado<br />
            Cargo:  Presidencia<br />
            Periodo:  1996-2006<br />
            Centro de trabajo: Oportunidades Instituto para el Desarrollo<br />
            Sector y Condición: Privado<br />
            Cargo: Presidenta<br />
            Periodo: 2011- Actualidad<br />
    </string>
    <string name="denuncias_keiko">
        DENUNCIAS:<br />
    </string>
    <string name="keiko_denuncias">
        Denuncias por loderar una organización criminal enquistada en su partido para captar dinero ilícito y así<br />
        acceder al poder político , para luego retribuirlo con actos de corrupción<br />
    </string>

    <!--PARTIDO MORADO-->
    <string name="nombre_morado_julio">Julio Armando Guzmán Cáceres</string>
    <string name="edad_julio">
        EDAD:
    </string>
    <string name="julio_edad">
       50 años
    </string>
    <string name="estudios_julio">FORMACIÓN:</string>
    <string name="julio_estudios">
        Pregrado:<br />
            Pontificia Universidad Católica del Perú-Economía<br />
        Postgrado:<br />
            Maestría en Póliticas Públicas en Universidad de Georgetown<br />
            Doctorado en Políticas Públicas por la Univerdad de Maryland<br />
    </string>
    <string name="experiencia_julio">EXPERIENCIA LABORAL:</string>
    <string name="julio_experiencia_laboral">
            Centro de trabajo:<br />  Presidencia de Consejo de Ministros<br />
            Sector y Condición:<br /> Público dependiente<br />
            Cargo:<br /> Secretario General<br />
            Periodo:<br /> 2012-2013<br />
            Centro de trabajo:<br />  Ministerio de Producción<br />
            Sector y Condición:<br /> Público dependiente<br />
            Cargo:<br /> Viceministro<br />
            Periodo:<br /> 2011<br />
         Centro de trabajo:<br /> Banco Interamericano del Desarrollo<br />
            Sector y Condición:<br /> Público dependiente<br />
            Cargo:<br /> Economista de integración y comercio<br />
            Periodo:<br /> 2001-2011<br />
    </string>
    <string name="denuncias_julio"> DENUNCIAS: </string>
    <string name="julio_denuncias">
        Denuncia por el delito de lavado de activos debido a que habría<br /> recibido U$$400 mil
        de la constructora Odebrecht para su campaña del 2016<br />
    </string>

        <!--PARTIDO SOMOS PERU-->

    <string name="nombre_somos_salaverry">Daniel Enrique Salaverry Villa </string>
    <string name="historia_Somos_Salaverry">
        Es un bachiller en arquitectura, empresario y politico peruano.<br />
        Se desempeñó como parlamentario y presidente del Congreso de la República entre el 26 de julio de<br />
        2018 y el 27 de julio de 2019.
    </string>
    <string name="estudios_salaverry">ESTUDIOS:</string>
    <string name="salaverry_estudios">
     Pregrado - Universidad Privada Cesar Vallejo (Trujillo) - Arquitectura / 2006-2015
    </string>
    <string name="militancia_salaverry">MILITANCIA:</string>
    <string name="salaverry_militancia">
        PARTIDO APRISTA PERUANO - afiliacion: 23/01/2008 - desafiliacion: 07/02/20014.
        FUERZA POPULAR - afiliacion: 13/02/2018 - desafiliacion: 10/01/20019. SOMOS PERÚ - afialiacion: 25/09/2020
    </string>
    <string name="denuncias_salaverry"> DENUNCIAS: </string>
    <string name="salaverry_denuncias">
        Denuncias por los delitos de peculado doloso y falsedad ideológica por supestamente haberse apropiado del
        presupuesto destinado a gastos de representacion en el año 2017
    </string>

    <string name="nombre_veronika">Veronika Mendoza Frisch</string>
    <string name="edad_veronika">EDAD:</string>
    <string name="veronika_edad">39 años</string>
    <string name="estudios_veronika">ESTUDIOS:</string>
    <string name="veronika_estudios">
    <b>Pregrado:</b> <br />  Universidad Denis Diderot<br />
    Administración de empresas<br /> Universidad Nacional de San Antonio Abad del Cuzco-Arquitectura (Inconcluso)<br />
    Postgrado:<br /> Univesidad Nueva Sorbona <br />
    Ciencias Sociales<br />
    </string>
    <string name="militancia_vero">MILITANCIA:</string>
    <string name="vero_militancia">
        Partido Nacionalista Peruano<br />
        Afiliación: 15/07/2009<br />
        Desafiliación: 04/06/2012<br />
        Coordinadora del Comite de Apoyo Internacional (2007)
        Secretaria de Prensa de juventudes(2009)
        Vocera de la Comisión de la mujer (2010-2011)
    </string>
    <string name="experiencia_vero">EXPERIENCIA:</string>
    <string name="vero_experiencia">
            Centro de trabajo:<br />  Instituto Acadomia<br />
            Sector y Condición:<br /> Privado-Dependiente<br />
            Cargo:  Congresista<br />
            Periodo: 2007-2008<br />
            Centro de trabajo:  Congreso de la República<br />
            Sector y Condición:  Público Dependiente<br />
            Cargo: Congresista<br />
            Periodo: 2011-2016<br />
            Centro de trabajo:  Asociación Pukllasunchis<br />
            Sector y Condición:  Privado-Dependiente<br />
            Cargo: Investigadora<br />
            Periodo: 2009-2010<br />
            Centro de trabajo:  Asociación Pukllasunchis<br />
            Sector y Condición:  Privado-Dependiente<br />
            Cargo:  Miembro del Equipo Pedagógico<br />
            Periodo:  2010<br />
            Centro de trabajo: Universidad Nacional del Antiplano<br />
            Sector y Condición:<br /> Público-Condicional<br />
            Cargo:<br /> Docente Invitada en Diplomado <br />
            Periodo:<br /> 2009 <br />
    </string>
    <string name="denuncias_vero">
        DENUNCIAS:<br />
    </string>
    <string name="vero_denuncias">
       1-Rol en ONG PRODIN : (ONG que recibió aportes de Fundación llegada al Partido Republicano de los EE.UU-IRI ,Odebrecht y OAS en
        los años 2006 y 2011)Enrique Juscamaita ,excoordinador de Prodin aseguró ante el fiscal<br />
        Germán Juárez que Veronika Mendoza fue representante de dicha ONG en el año 2010. Álvaro Gutiérrez<br />
        excongresista que entregó las agendas de Nadine también lo afirmó<br />
        2-Cometió en GRAVE error , que costó mucho en víctimas y procesos y de paso eliminó
        posibilidad de un reclamo justo ,en el caso del proyecto Los Quechuas.
    </string>

</resources>